flying by~ 是我的寂寞神態

唱完未？想靜靜地食個早餐都唔得